★美股】美國果邊有冇d好似Lihkg財經台的討論區？

想知

最好有d勁燈user的US forum

Stocktwits

想老母面去us forum玩陣

wallstreetbets 癲過財經台幾十倍

U去玩咪係囉

嗰邊個個人等緊U

r/investing 算啦